其實連登仔同佢哋最討厭嘅女權閪無分別

都係咁鍾意選擇性平等

女權閪要求男女同工同酬，但食飯埋單就同男人講gentleman風度

連登仔要求男女食飯要aa，但性生活就master key&shitty lock，男人食女係威，女人食仔就係免費雞

所以話好多連登仔其實同佢哋最討厭，最深惡痛絕嘅女權閪係無分別，都係一樣咁鍾意雙重標準，一樣咁低賤，一樣都係消失咗會令社會更加美好嘅社會渣滓嚟

feel到會有on9仔衝出嚟話我都係連登

成班柒頭駁唔到？

喂你哋唔係最撚憎女權閪雙重標準嘅咩？

做乜自己又做埋同樣嘅嘢？

咁你哋會唔會好憎自己？

有無諗過自行了斷等哩個社會可以養少一件垃圾

喂你哋唔係最撚憎女權閪雙重標準嘅咩？

做乜自己又做埋同樣嘅嘢？

咁你哋會唔會好憎自己？

有無諗過自行了斷等個社會可以養少一件垃圾

喺連登係shitty key同shitty lock喎 你睇下個機師post

正評

連登仔幾時變咗得一個人

啲人屌柒條友係因為佢出軌兼強姦，而唔係因為係佢食得女多，唔好搞錯重點

想睇連登啲人點睇男人食女好簡單，睇下五十肩出事之前啲食女po就知，個個肩哥肩哥咁叫，不知幾撚受人崇拜

喂成班懦夫唔好負皮完就縮返入老母閪得㗎，快撚啲攞論點論證出嚟駁我啦

重睇機師個post啦 成班屌佢周街搵食
你都識講出事前啦，港女出事前都個個狗衝嫁。宜家個所謂肩哥未又係俾人屌佢shitty lock

重睇乜嘢？我淨係見到啲人因為佢有女仲出嚟搵食先屌

五十肩出事前大家就係知佢食得女多先肩哥肩哥咁叫，個個仲係到請教食女心得又剩，佢出事之後點解會俾人割蓆，係因為佢偷食兼偷影人相，懶人包已經講得好清楚，好心你要駁都駁得高質啲啦屌 下下拉埋啲一係偷食，一係犯法嘅人嚟偷換概念，真係唔知講咩好

係，我一碌鳩打翻一船連登仔

我好記得五十肩上海po嗰陣我同一個人wtsapp，佢share俾我睇，話好好睇，我覺得個po都幾無聊，冇回應，講其他野

宜加五十肩俾人起底，佢有份留言，話死狗公，抵死

所以話啲人幾撚虛偽